想買部手提電腦 求推介

自問對電腦呢啲零知識
想買部手提電腦係行得好快
因為係讀engine要用啲programme
同埋想睇片 youtube 呀 電影果啲
筆直就5000-6000

Lenovo

Dell Lenovo Haier

戰神
用台機cpu
夠快

讀engine 用program 唔識電腦
教精你啦
買部cpu係7700HQ
咪買咩7100U 7300U
U字尾個d係省電 慢到西
你run program 最緊要搵部
1. cpu 7700hq
2. 8/16gb ram
3. m2 SSD

睇佢budget應該冇得7700HQ

一係加畢直 冇錢唔好學人讀大學 大學入面個個都係有錢撚

一係買大陸機
一係傳7300hq